我肯定妳係我一生中最愛，但妳已經忘記左我。

其實都唔知點解，明明我冇同妳一齊過，
就咁單戀左妳3年半，始終都忘記唔到妳。

到底妳有啲咩魔力，令我放唔低對妳嘅牽掛？
搞到我就算拍過拖，最後都因為放唔低妳而同ex散？

我成日覺得好冇生存目標，自己好冇價值，
身邊又冇朋友，冇人可以傾訴，
好想妳同我講句加油，等我有目標努力生活落去。

上次見妳，我應承左妳，我知自己未係最好，但係會為左妳而做到最好，唔知妳仲記唔記得呢？
定係妳知我鐘意返妳，連我contact都已經刪左？
妳Whatsapp status係咪hide左？
定係因為已經冇入我電話，所以我先睇唔到？

無論開心事，定柒事，妳到底有冇記起過我？
定係我已經喺妳嘅記憶中消失左？

最近有個女仔係咁進攻我，
其實佢幾靚架，人又好，妳覺得點？
「我想聽妳說別喜歡她。」
妳可唔可以叫我唔好show佢？
我冇呀，我真係冇。我藍tick左佢，
就好似妳當日藍tick我咁。

如果我一開始肯大膽啲追妳，結局會唔會唔同？

我應承左妳，唔係死人冧樓都唔會搵妳，
你而家過成點？識得多唔多朋友？
應該唔會好似我喺大學咁摺掛！

不如妳估嚇吓仲會等多妳幾年？

如真 如假

咪癲啦